連登仔作為首批合資格接種群體，你地登記左未？

政府現階段只優先為5類人士接種疫苗，包括60 歲或以上人士(陪同70歲或以上長者接種疫苗的人士可以獲得接種，最多兩人）、醫療服務場所工作人員及參與抗疫工作人員、安老院／殘疾人士院舍院友及員工、維持必要公共服務的人員、跨境運輸、口岸、港口工作人員。

少於13cm都算係殘障